垃圾左膠又諗住永續抗爭 你啲柒頭醒少少拆穿佢維穩好冇

咩消耗太多要轉后理非
乜撚野長期抗戰
好心你啲左膠慳返啦咪撚出黎柒
你地日就爆單大鑊野搞撚掂哂咪冇消耗囉
你自己都識講消耗啦
每一日都死幾個
屌你老母學你咁永續抗爭 要死幾多個先夠?
屌你老母閪仲響側邊拍手掌個啲醒少少好唔撚好

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

話比我聽有咩成效？
一係你就快閃，一係麻包袋，一係和理非
而家係死路一條

推
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀